蕭生教你2020立法會點拎超過一半議席

大家點睇, 好似真係WORK架喎, 問題係以前功能組別好少人理

韓信點兵

推

願榮光歸蕭生